Окрошка на квасе

Ингредиенты:
1. Квас «Якуцкий» - 1,5 л
2. Картофель - 500 г
3. Колбаса вареная - 300 г
4. Редис - 200 г
5. Яйцо куриное - 3 шт
6. Огурцы свежие - 300 г
7. Сметана - 500 г
8. Соль и зелень
9. Лед

Способ приготовления:
1. Картофель и яйца отварить до готовности. Остудить, почистить. Нарезать кубиками.
2. Колбасу и огурцы нарезать кубиками. Редис тонко нарезать. Зелень мелко порубить.
3. Смешать картофель, колбасу, яйца, редис, огурцы. Посолить, поперчить. Выложить в тарелки.
4. Залить квасом, посыпать зеленью. Положить 2-3 кусочка льда. Подавать охлажденной, со сметаной.
